開錯台麻煩ADMIN DEL POST

或者DEL左呢篇

然後將呢篇移去時事台